蓋清見字入！希望你可以收一收手.......

發現每當蓋清你加入狙擊之後
條友都會好似變咗弱智
剩係識覆icon

已經有個入咗U嘅比你玩殘
呢個仲細，未入U㗎....

一陣dse份卷填icon就大鑊
又要下年再考過.....

希望蓋清收手...
手下留情，放過啲細蚊囝

蠢人就係蠢人，唔會無啦啦變醒
只係之前大家未發覺佢係一件on9

不了

咁佢之前的確係做得好嘅
依家開始失控

讀U個個都識收

人地好慘....
比五毛逼害
雜大大狙擊佢

咩事？

蓋CHING係公開試殺手

有兩名連登細蚊囝比蓋清撚到傻咗....

條友等入i大做蓋清c弟

已經傻撚左了

35分都要讀i大

當年就係我玩XX器搞到蔣仔無心機考

唉，大好前途盡毀

XX器？

Link?

唔好抽...

自己睇佢最近啲post
好多都回icon
喪失語言能力...

link?

邊個呀
掌中正？